香港投放係大學既資源真係好少

幾個人用一set實驗器材，仲誇張過中學

咩科咩學校

大學點會少錢，coty年年大裝修

各大工程

係科研冇人理，香港放落科學研究既錢係已發展地區之中比例最撚低果批

啲TA得萬五人工
交埋學費得返萬二
點撚樣生活

大學好撚有錢

唔係呀，請某國人造假都有budget